ЗАДАНИЕ: Необходимо написать ansible playbook и выложить в git, который выполняет следующее:

- подымает в k8s простую PostgreSQL базу любой версии и создает в ней одну таблицу (использовать helm чарт)

- написать простой сервис (можно просто средствами nginx, можно на удобном Вам языке), который пишет в базу postgres IP клиента, который обращается через ingress-nginx к этому же сервису (должен получится dockerfile)

- написать helm-чарт, который установит этот сервис в k8s

В результате должен получиться git репозиторий с одним плейбуком и несколькими helm-чартами. helm-чарты так же устанавливаются через этот плейбук.
Демонстрировать работу не обязательно, достаточно прислать ссылку на репозиторий.


ИНСТРУКЦИЯ:
- Заполнить vars.yaml (логин регистри, пароль регистри, адрес хоста для ingress, имя ноды для postgress volume, пароль к postgres) и зашифровать командой:


    ansible-vault encrypt vars.yml
- В ansible_inventory указать целевой хост и выполнить (используя пароль введенный при шифровании vars.yml):


    ansible-playbook simple_server_delivery.yml -i ansible_inventory --ask-vault-pass

Requirements:

    ansible >= 2.12
    docker-py >= 1.7.0
    python >= 3.6

Requirements on host:

    docker-py >= 1.7.0
    Docker API >= 1.20
    helm >= 2.0
    python >= 3.6